人大左就知冇人救到自己，連自己都救唔到自己

人一生就如此無奈
你對自己好
但世界對你無情
都係哂氣
你作賤自己
但有人錫
衰極有限
人一生真係好無奈
人大左先知
原來咁多野冇得揀
但又可以點
今生今世
路亦只可以自己一個行
做左咁多年人
真係好似冇咩人
從來都係企自己個邊
不過都冇辦法
做人就係咁
唯有唔好諗咁多
唔好背負咁多
有時搭車
見到街邊d樹
啱啱開花
就知咩叫寂寞

依家有機會比你啦

溝到女你就唔會咁講

人大左